仲有冇人記得Freddy同Jason?

大家鍾意邊個多啲?

Jason

諗起佢攞住把開山刀 不慌不忙咁追住啲女

freddy 勁好多

唔聲唔聲出現喺你附近 避唔到

最正係佢地兩個係同一套戲

係咪呢套?

係呀 巴打 想睇番

唔記得個故事係點 點解佢哋會相遇到??

我冇睇過

最後係freddy死左

我只係上youtube睇精華

Jason寫實d

成日喺度諗 如果佢哋兩個喺mcu 會唔會可以屌打部分avengers成員?

冇死
最尾Jason攞住佢個頭重識「斬」眼

好似係 Freddy 有伏筆